卡卡西係咪火影入面最慘嘅角色？

死老豆, 死師父, 同帶土反目, 親手殺死琳, 差啲被佐助殺死 無人無物, 甚至做咗火影都未結婚

但係佢唔會好似宇智波咁玻璃心, 憎恨世界, 甚至喺佩恩入侵個陣用盡查克拉去守護木葉

佢一生為木葉鞠躬盡瘁, 死而後已, 呢種精神真係好值得尊敬

鼬先係最慘
為迫殺族人，跟住比人話叛忍，最後比自己細佬殺死

三代先係

我諗起之前個post講卡卡西食女

鼬自己都知自己條路會係咁

佐助都講過
鼬先係暗地裏保護木葉
真正既火影

我心目中既火影都係鼬

講慘帶土慘啲

佐助杏族鏟
都只係報仇木葉

帶土死條女
就話要毁滅忍者系統

其實岸本夾硬老屈帶土

千 雷 勁

我心目中嘅火影係好色仙人

好色仙人明明可以全身而退都唔走
帶鳴門修煉

寧次最慘

鼬都算火影最偉大嘅忍者

輝夜最慘，比個仔殺，仲偷晒自己D精力周街派

結論就係 沒有最慘 只有更慘

帶土 黑化版鳴人

佢生存落黎就係為左幫帶土睇未來就注定係一個悲劇人物，寧願佢死左解心結。

岸本最撚慘

佢跟本先係
第四次忍界大戰既致勝關鍵

擒賊先擒王
清晒剩底既轉生
呢下係成個大戰既形勢逆轉

佢當初唔同帶土鬥氣 成套火影都唔會發生